幾時有罷買罷食list？

定其實只係吹水架咋？ 有就快啲攞出嚟喇，冇就快啲整等啲和理非可以盡快升級，唔洗繼續俾錢啲黑商藍商

冇人知？

搵個人答下我啦喂

一早有啦 自己google 下

搵唔到一個official list

罷食app上左架